邊種標題最喺連登出現得最多

我先
1. 琴晚咁多位手足俾人拉咗冇人講？
2.屌你老母捨得推行動post 未

突發

推

我屌晒你地老母

當手足condom？

藍絲變黃

我宣佈由呢一刻開始XXXXXXXX

你問我答
要處女做女朋友好唔好

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

Wikipedizable wor

利物浦不敗

進

最後個句就好似免死金牌咁，你駁嘴批評我就一定係藍係五毛。

無人講
condom
正式宣佈
核彈

滿分佳作